又無人開Post 騰訊700取暖區（第五十五回）

今日咩事暴跌 ?

利申 : 無貨

贏完錢走晒 ?

成個星期升幅冇哂

等緊特價入貨

最後上車機會

推一推
睇下跌唔跌先

火箭已儲滿動力

準備向下發射

又插了

高見$400未?

仆街了adr

Bought

係咪已經無人揸騰訊?

已完

最後入市優惠大減價

Super

唉CLS~

今日低位 明日高位

多數人反手put爆去哂吉地士開飯

屌

都唔知要坐到幾時

諗定跌到幾多好過啦

輸6萬都放，好彩走曬，
他日捲土重來重出江湖